要成功用signal／tg取代whatsapp，請做以下動作

可以直接Del app既就最直接，但唔少人都未del到，依兩日signal熱潮漸減，希望大家做以下動作打破慣性行為。

1. 請將whatsapp拉去不常用頁面，或者放入folder.

2. 請將signal/tg 放係第一版或者原本放whatsapp既位置。

，signal/tg 貼圖功能＞＞垃圾whatsapp

推

一開始已經咁做👍🏻
但平時，電話，whatsapp, line 都係綠色。而家就綠，藍，綠。好奇怪

改whatsapp頭像

push